訓左無睇美國大選

Ww3未
等緊拜登做戰時總統